達 狗 正 式 拋 棄 香 港 市 場

露能哂底

达狗

串到

咪撚理佢up乜柒，睇返正經post

是非不分 港大之恥

唔理達哥如何表態，都無助爭取訴求，建議focus 返真正目標。上環手足同元朗傷者、以至今後行動方向都緊要過一個streamer 取態

cap圖吠兄弟

一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港！

洗唔洗教埋你點樣unfollow?

垃圾 屌你老母

迖哥: 唔發火當我病貓你班契弟

達狗

非常好! 洗唔洗教埋你點樣unfollow?

臨尾比大J攞哂彩串到上心口先出聲
之前就乜7一直關注
係喇係喇 好慘豬喇

嬲到

so?洗唔洗whatsapp通知你?

惡到
為左你班仆街我推左幾左Job呀唔見好多錢

其實點解話佢奶共？

請尊重! 謝謝!

講翻人話啦唉

無出過聲 仲串過馬撚

有冇人覺得 呢句怪怪地咁

推左定比人飛起左呀見個勢咁
動漫節準備夭折啦

佢暴走到呢個狀態，好難相信呢個係佢本人
雖然用得佢fb page出post都係得到佢授權，可以代表佢意志

棄子

cap埋圖都好難話被hack

睇嚟達狗完全收得皮

香港事係咪與你無關？

成個on9仔咁比人打傻左?

不嬲唔撚睇

D語氣唔似佢風格
係新請左個pr定佢本性其實係咁

話唔定本身EQ高都係扮出黎
實際忍得好辛苦
積積下變左心理病

721 賽後檢討（1）- 傳令兵

Eq高既人
當過左佢臨界點就會痴左線

又玩比人hack左ac呀？

笑能4

係時候送佢一程

一個過氣走狗 成堆人開post講佢 仲要3個上埋熱門

佢嬲嬲豬姐

你推撚夠未?屌你老母 兩條大戰線文宣都未搞掂咁既時候仲好意思spin?

得啦得啦
總之千錯萬錯都唔係佢嘅錯吖嘛

on9嘅人做咩都有藉口

其實達哥屌得你地好撚岩

唔喺達粉

達西

笑死我

又話達狗唔會同人嘈既

似係

屌你老母咪屌你老母 洗撚擇日咩

达哥成個林鄭咁
覺得自己好委屈同冇做錯

真性情姐

無計，舞台劇唔收得

小朋友發爛渣呀

終於有真面目睇

舊時大家捧到聖人咁高
突然日日俾人屌

un咗十世

嬲豬露出本性啦
依家諗返，比佢叫咗咁多年“兄弟”
覺得好撚嘔心

我今時今日已經講唔出：請珍惜達哥 呢幾個宇

黎鷹

達哥影響力好大, 用黎發脾氣

真定假 雖然我叫佢達狗 但佢未至於咁

咪撚再討論隻過街老鼠
好撚多重要正經post 需要大家關注

睇返大J真係次次都有落街拍片記錄有表達自己嘅意見

串撚到
真兄弟會明

仲話推job
而家覺得似佢比人cancel左job / 舞台劇暫緩所以發撚晒癲

真心fans永遠跟隨達哥步伐

可唔可以唔好再開 po 講達哥，霸住曬熱門想點？

我都認同

唉以前每逢節日都會睇直播開心下
真係要小心此人

係咪admin出post
語氣唔似佢
真兄弟就明

都9 10成
一心想唔出聲就有紅色job流比佢 點知冇之餘仲比人cut
唔發爛渣然後唔撈

比人hack左account姐

快啲揾人幫達哥俾大陸市場拋棄

子華神一早提醒咗

真 佢出個po 搞到熱門有三四個po

唔似係佢

用元朗cover緊中上環開槍呀用元朗cover緊中上環開槍呀用元朗cover緊中上環開槍呀留意翻中上環

另外幫手推下

屌你啦達狗
你而家係自願出黎咩 係比人屌撚到出黎咋
而家仲出黎講呢講路 講到自己好偉大咁
想出黎攞返個尾彩咋

[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

嘩 EQ 唔撚係好好架咩

達哥: 邊個咁大整蠱

唉,由中學睇佢打機到依家返工,見到佢咁真係好痛心.達哥應該要多謝一班仲會鬧佢嘅兄弟,而唔係盲撐佢嘅人.

非常好。過唔過臨界點就靠大家了

點解打屌又唔打撚

屌佢老母臭閪 死番大陸啦 奶共狗

好難相信佢咁覆人

達哥暴走好睇過林鄭下台

聽咗佢幾年⋯⋯唔似佢⋯⋯
佢一直都扮緊野？？

動漫節近了

勸大家睇開佢既真是要un
過街老鼠

惱羞成怒

迖終於露出狐狸尾巴
之前一直做偽君子

串過碼頭咕哩

平時Staff覆 今日達狗終於忍唔住

之前玩Battlebuild已經發火屌兄弟啦 唔似佢

虛偽咪呢d

君子劍終於顯露真性情

wfc
del po la
點解要幫佢出名

老老豆豆 backup 佬個次都無見佢發咁大既火

勁共勁共

-$$牙

bye

請珍惜達哥

不過都係 呢一兩年開台勁躁底
可能係佢之前俾人嘅印象太好

肉酸過波台d留言

君子劍

雖然已經Unfollow 但有少少覺得唔似係佢本人

連班話佢有苦衷既真兄弟都兜唔到了
推撚晒job都唔敢講
苦咩衷

Backup佬時仲有大把達衛兵幫佢
今次比人屌左2個月 屈埋屈埋要爆了

講野都唔似佢本人
似比人hack/新pr

佢同自己玩開個班開台打機都發火屌 平時都成日發脾氣架啦
今次爆埋粗姐

似了

屌票

憑咩發火呀達哥 你道歉都會原諒你
你咁撚樣態度 好失望
大是大非真係可以認清一個人

提佢咁多做乜吖
趁呢一兩日大家未淡忘煲下文宣
諗下下一步咪仲好

佢啲所謂兄弟係咪絕晒交？

寫信比EA 話比EA聽達哥係香港係幾咁唔受歡迎

由佢啦 對佢唔會有咩希望同期待
值得我地抱負希望同期待係我地自己 香港人

唔知係唔係佢 唔係盲撐 但有少少唔似

叫佢食屎啦

躝啦

唔似佢

我都覺 舔共又舔唔到 兩頭唔到岸

宜家唔係你推job呀達狗
係因為你個朵臭曬 連playstation都唔再用你呀柒頭
自己唔識反省 係度潑婦罵街
係呀有言論自由 你咪攬住個facebook過世囉

大j以前夠比我地當過街老鼠啦
最後行動同時間證明一切
我地永遠係對事唔係對人
有無反省過點解咁多人淨係屌你唔屌其他人呀

undergrounddv壽終正寢了

其實佢出個po，咪就係想咁。。。

露出本性

係啊 有人hack佢啊
你呢啲真兄弟真係睇得清晰

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

唔似係佢本人

無睇過e d人

2邊唔討好，收得皮鳥

邊個咁大整古

唔會咁老土掛 达狗

講野咁唔似佢風格既

大佬呀，你出聲咪出聲，句句駁人無禮貌咁款jm9。野你就講完啦，係呀，講係冇撚用，咁係咪唔撚做?拍片娛樂用，咁係咪淨係可以娛樂用，冇其他作用，是九旦拍段片講下又會死人嘅。咁你依加出泥講又jm。回頭是岸，action speaks more than words。

番大陸啦

有d係惡意 但都有人仲對佢有期待先鬧
佢係咪真係盲左?

完全唔似係一個讀中文系嘅人會講嘅說話
同埋睇左達哥6年 感覺佢唔會咁講野
而且係怪得好似用緊第三人稱去回覆咁
有可能比人hack
大家唔好炒車

達不群

report條撚頭

正式達哥俾人hack ac

佢自己有責任管理好個page
而佢又係page出知名

點解達哥變到咁撚嘔心
真心反感
琴晚香港咁大件事都無動於衷?

又扮俾人hack

小心達狗，而家突然佢開完post
有人支持有人唔支持
變撚左市民都市民
係共產黨最想見到嘅情況

似代AC

屌 依啲垃圾無人想知啊
咪撚推佢上熱門啦

蝕左幾多錢

似係濕鳩admin

唔係話撐佢
但啲口吻好似第個人咁

逼癲咗，跌返落地啦

可能呢個先係佢嘅真本性

达狗發起惡起上黎真係惡過狗

達哥副爛仔格原形畢露

走啦 屌你老母
返大灣區搵人仔

真係勁唔似達哥作風
係唔記得咗人設定另有內情

唔送啦達狗本來諗住唔unfollow你等你歸隊 宜家即刻unfollow 請你靜靜地番大灣區安享晚年

屌 你燥底屌人唔通仲同平時一樣語氣
轟啊 契弟走得摩咁咩

見到佢follower龜速下跌中

石頭記時代fans，文筆唔似佢

利申：已sub 大j 真hongkonger

係咪請左小編咋 講野風格都唔似佢

From 黎鷹 instagram story
真兄弟都不恥佢唔出聲

痴撚線，佢已經唔係我熟悉嘅達哥。佢以前完全唔會咁講野。好感慨。

記得youtube有條片咩另一個人格達仔可能依家就係

應該係pr諗極都諗唔到方法幫達哥挽回形象 痴q左線

如果你of5打工，點解要同老細倒米

除非連登仔混左入去

咁都叫嬲到
你哋容忍能力都幾低下

已unfollow 唔能撚洗狗教

忍埋落去啦達哥 唔講就唔講 忍到尾 咁樣真係將死自己

最尾嗰句對佢太仁慈
係祝佢臨老唔過得世 日日係大灣區俾支那屌屎忽

微辣條友

Thanks for reminding me to unfollow

邊個咁大整古？

吓
你地連登仔話佢冇表態屌左成個月
人地表態就話要focus返目標
佢表態係你地屌出黎架喎 而加又割蓆
siu4

sadly u wont know sarcasm in elementary

Don’t make stupid seven famous

公眾人物！
You‘re well paid for it!
扮無辜呀而家？
收錢時就笑嘻嘻 比人屌就發脾氣

依個真，本身以為達哥會明。以為會一直沈住氣，直工做實事為止。

相信好快會刪post
再出聲明話唔係自己打/係比人hack

不過好老實 一個中文系既人無理由連個我字都唔識用呀 做咩要用達哥去稱呼自己呢
係想令到人懷疑唔係佢打呀
定係佢自己真係比人屌到嬲得濟呢

個PR似係整蠱達哥

講真 完全唔似達仔啲口吻

老實講好撚假

同意但佢由始至終冇發聲係真

過街老鼠

PS肯CANCEL埋佢個JOB就好

肯定係佢自己打
咪撚FF啦過一個月準時回post bin你c

我估佢係睇完元朗單嘢受良心責備到short咗
但自己洗濕咗個頭同觀眾面又反咗無得唔撐落去
join L咗dark side就唔好喊苦喊忽啦達哥

假假地

突然性情大變

達粉質素

On9 唔表態又要屌尻人唔關心件事 咁樓主有大把人等住你屌

點解我覺得唔似係佢真身？

fb回覆條友應該唔係達狗本人黎

不過都要達狗批准 先可以代佢出post

咁撚串嘅

仲有正常人入chatroom?

笑撚死
子華 農夫 淫kay 單春
連登撐開 冇個出聲
你地唔屌？定選擇性失明呀
jer住達狗就咪撚扮清高啦

扮晒唔講粗口唔發脾氣

唔好再理佢啦
光復香港
時代革命

我屌緊乜呀請問

佢呢鑊真係痴咗總制呀

Unsubscribed 只要少followers 少views 佢就收皮

如果達哥出post證明佢依段時間真係有推到大陸/中資job
個數有成7位數字 大家會唔會原諒佢

係我地錯！對唔住

有post屌你班傻仔又選擇性失明

如果有一個follower屌鳩你, 可能係人地問題
如果兩個folloers屌鳩你, 可能係誤會
如果十個followers屌鳩你, 可能係被煽動
如果10% followers屌鳩你, 你都覺得唔洗反省, 仲鬧返人轉頭, 咁同林鄭有咩分別?

做人無公關，食屎架啦

兒登仔係咁上下架喇
唔係跟車送貨就失業，係眼紅人地發達架喇

咁多位兄弟講咁多嘢 都唔及鷹兄出一個story

好快佢就會話比人hack咗

一路冇逼佢回應，甚至覺得佢應唔應都冇所謂，但見到佢打啲嘢啲語氣用詞，令人好失望以前令人欣賞佢嘅eq高都冇埋，但明明唔係live緊

是q但啦，佢想點就點啦

達哥d fans 深黃

黃子華 淫kay個d淺黃or 淺藍，點比

人地森美今朝開咪都直接講埋件事 喊晒 達狗有幾撚多job咁撚巴閉丫

唔表態唔撚屌得？你惡過共產黨

真係恨鐵不成鋼

真性情

你追住件所謂既過街老鼠黎spin做乜?
仲要句句cap到實,仲有更多比佢更仆街既你唔去講?

公開條數，全數捐俾義士/買物資，就可以考慮下

一句講哂 後生仔需要你開台心理支援嘅時候

你粒聲唔出 你應該知道有幾多後生睇你頭 聽你講

你講一句比起其他人講一百句應該有力

但係你冇講 一句都冇講 chatroom手足問起 一句都唔答

到咗第一位烈士死咗 換返嚟係你如同騎牆草一般嘅回應

從此之後 情況開始惡化 流血開始變得常見 但係你一句支援手足嘅說話都冇

雨傘嘅時候？你並唔係咁樣，希望知道你好關注社會，你會出聲支持手足。大家期待你今次一樣會支持佢地。

結果你冇，只有一句正常人都會講嘅一句

你 辜負咗手足多年以嚟同你一齊建立嘅信任，睇達哥除咗因為好笑好睇，更加係因為你貼地敢言嘅性格

但係睇嚟你到今日都唔明點解大家對你失望，全因你唔再係熟悉嘅達哥。你唔再貼地、唔再敢言

唔洗你教 已經unfollow咗 祝你前程錦繡

係黎鷹定大J直線抽擊

係咪呢個
過千正皮話唔好迫人表態
連登仔喎 笑撚死

不嬲無睇條白痴仔。7下7下

唔表態都屌得？你惡過共產黨

算啦 唔洗理佢 一個半個普通Streamer仔影響到D乜 大家手足做多D文宣工作啦影響年輕人 影響身邊既人啦 又或者花多D時間裝備自己

垃圾 迖狗

過街老鼠了

成隻癲狗咁係度吠

起碼佢地唔似達狗同人稱兄道弟
宜家班兄弟出去俾人打 佢就潛撚晒水個幾月
衰撚過黑社會d兄弟

喂 有言論自由啊 屌都唔撚得？ 你同共產黨有咩分別？

黎鷹一個story激到达狗癲撚左

迖哥唔配有香港人

咪試下上大陸睇下你個乸型樣有無市場

應該係你班仆街我比人彈左幾多job 你知唔知呀

kay之前唱咩歌起家？
子華發表咩言論起家？
咁講達哥都係普通streamer啫 點比？
屌你打手都比返啲質素啦

但奇怪既係你地又理佢表唔表態bo

佢又撚EQ咩，
俾人屌得多著曬火係咁嫁啦。

好恐怖 好似身邊其中一個朋友突然變左另一個人咁
其實只係我地一直都唔了解真正嘅佢係點

從來無人expected條大陸仔係黃絲
達哥就出道以黎都係淺黃路線，佢班fans仲黃

班傻鳩話達哥係講政治新聞上位架你識乜

如果真係達哥本人
我真係支持唔落

霸氣！識做！

喂出黎吠兩句啦屌你老母

我有話你屌佢咩
我而家講緊你係咁狙撚住佢每句野黎引大家插隻過街老鼠呀

咁憑咩迫人表態？言論自由？得啖笑 瘋狂pm騷擾迫人表態 同大陸班傻閪有咩分別

Like數 10秒由 127555>127552 大家繼續努力

會唔會有情緒病之類 壓力太大失控咗
雖然都預佢唔發聲 但冇諗到會咁爆啲fans

達狗笑裏藏刀

屌你一講偶像
無啦啦又可以分咩深黃淺黃
做fans 忽上腦 癡撚線

因為屌其他人達唔到佢地嘅目的將達哥係高位拉低有用好多

連登就有幾萬人既 紅色大字咁有料既咪問呀連攞log睇下正負評既人同所謂狙擊既人係咪同一班囉

呢d垃圾 仲睇佢托咩

吓 屌佢逼佢表態都唔得？ 言論自由呢？ 連講野逼人表態都唔得你仲惡過共產黨

你唔撚攞log睇下邊個post屌過連登偶像？

癲撚咗

香港一班KOL/Youtuber 成日講一套做一套，
一班自稱自己係KOL,
但竟然冇做到Key Opinion Leader應該做既事！

香港發生咁大件事，
有幾多youtuber 真係有出黎講野？
點解唔用自身既能力，
去同更多人講依家發生緊咩事？
好多Youtuber就係 share下 Story,
求其影下地下，就話支持香港，呃光環
係支持既，點解唔用自己既能力，
係呢次香港既抗爭，發揮作用？

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story,
就話自己緊張香港。

影住個地下扮有出黎做乜？
開個post講埋d懶係支持，但又唔敢講到明香港發生緊咩事，
然後話會自己都幫緊香港，咁樣叫幫？
成班垃圾想食大茶飯咋！

我呼籲大家一齊叫呢班垃圾真係為香港做返d野，
唔好淨係放下story，
真係拍條片或者出個post講明自己立場！
唔係懶係懸疑果隻！
你地係自稱自己KOL黎架！

請大家用香港人既力量，
呼籲香港KOL清晰地發聲，
表明自己既立場！！！！！！

Post入面打左格式，大家可以copy send俾班垃圾!

急！！需要大家幫手！！

事實上backup佬都係仆街
兩個都係仆街 唔駛分得咁仔細

唔好咁講
達仔政治streamer黎

wfc

你個子華神，愛國愛黨，係人都知啦

跟人講野

小心此人無恥至極

大家咁話

其實達哥不如開台話撐送中，咁就冇人會再追擊佢表唔表態

我個子華神？
笑撚死 你個達哥呀

推

達哥d合約唔俾得佢咁做

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

呢個先係佢真面目
一諗起佢扮左咁耐好人就覺得心寒

佢變過街老鼠就梗 自己攞黎 抵佢死 但又好怪 語氣變到另一個人咁
睇落都似係本身已經壓力大搞到有d心理問題 琴日單野一出上面又壓佢觀眾又屌佢 終於爆發 真痴q左線

諗多左
咁遲出聲 博咩呀 屌你老母啦
Ming狗今日出story 馬上洗白 繼續賣新書上神檯

對比起GPHK

用元朗cover緊中上環開槍呀用元朗cover緊中上環開槍呀用元朗cover緊中上環開槍呀留意翻中上環- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/aabuNEU

撐喎

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

用元朗cover緊中上環開槍呀用元朗cover緊中上環開槍呀用元朗cover緊中上環開槍呀留意翻中上環- 分享自 LIHKG 討論區[url]https://lih.kg/aabuNEU[/url]幫手推下[sosad]

就算依家出聲遲左啦
佢班同行個個埋晒位，俾黨cut 2張合約，留住班fans, 等風頭過左，又咪接返

懷疑係佢阿哥開post
佢自己既話 應該唔會叫自己達哥
但又話咩咒佢屋企人

達哥講野話人地日日屌達哥好有用
好明顯係平時幫佢睇chatroom果啲人, 唔係就女友朋友之類
睇EQ同講野鬥氣似女人
懷疑係以前chatroom亂block人果件粉紅乜鬼定唔記得左咩名既管理員, 脾氣又臭又夠奶達

叫條撚樣拍片啦, 我唔識呀
咁撚串屌你老母達狗

屌兄弟

枉人地曾經睇過你

你咪比佢呃左囉
可能佢真人就係咁

算把啦佢

6月後 unfollow 左啦 唔好出佢的帖

之前backup佬單野佢都試過咁燥
差不多啦

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有七萬二千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

滋擾同言論自由識唔識分

見唔對路既 即起底 Block 唔好留言 唔好按like/dislike 等佢沉 btw有時見有啲人係你既舊post留言推既 通常係鬼黎！

會清算 你同我定啦
洗唔洗逐個比較呀？

toyz比人屌完都識拍片道歉
达狗啲口氣大到目中無人 真係痴撚線

有幾發？睇過？

吓？inbox吓都叫滋擾？你同共產黨講嘅野無乜分別喎。

笑撚死

岩呀 我都會
第個post講過
第時連登撐邊個
我逐個check佢69有冇發言
逐個清算
同路人

有話唔狙擊？
依家殺雞儆猴呀
識撚咩你

一個inbox唔係滋擾但好多人加埋就係

起碼人地唔會稱兄道弟
達狗成日兄弟前兄弟後
個個當佢係真兄弟
宜家佢班兄弟出去俾狗打 俾黑社會打
佢去撚左潛水
衰撚過黑社會果d所謂既兄弟囉

冇屌佢唔表態
屌佢冇出黎遊行
仲串柒柒

岩
搵日

除非達哥痴左線，唔係真係好難相信達哥會噤樣講野

同 "Do you guys not have phones?" 異曲同工之妙

可能係叫緊達狗唔好咁過分

講真 平時打機卡關打到堅嬲都係呢個狀態
我信係佢
都代表佢嬲到出晒煙

清算既野你識條撚咩
到時得閒既咪加把口囉

但係fanpage黎?

對準政權！劍指達狗！

唔緊聖
誕節同倒數都會再搵大家

我無嘢講！

［元朗］有義士被七個人圍摳！！！

巴打活係邊個平行時空
成個連登好似得你冇屌

依家既迖狗

你有冇睇佢貼啲圖

達哥不如依家開台話自己撐送中喇
然後一星期後學大J拍2條反送中片，上前線食彈
兒登仔就會盲撐架喇翻身大計

唔會
以jer死達狗為己任
Ming狗今日先po story都翻到身
達狗唔會 sorry

要賺人民幣, 不了

唔係選擇性失明點會上賊登

[幫手傳] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

出黎講幾句真係咁難?

可以話保持中立唔講政治, 可以支持or反對

但你選擇龜縮唔去面對, 完全無視

一D都唔似你以前打機個時個種既爽直

以前既達哥去左邊?

估唔到兩登仔親手捧紅隻狗 比佢反咬返

咪出左黎講
比人屌到反艇當中

得啲十幾個回覆既post就話全連登？
冇野嘛你？

佢而家根本唔需要你哋 一早上咗岸搵大錢啦
你哋做咩都影響唔到佢

你唔係上緊？

痴撚線
出黎講2句表下態就會spin晒風向去佢到?
以為自己邊撚個?

係啊 我盲㗎嘛

佢真係冇邏輯的，佢唔明俾人話佢文科仔嘅意思，
次次都係度死撐，又唔管理聊天室嘅小學雞

返大灣區打飛機喇迖哥

都應酬左你班毒撚咁多年
係時候做翻自己

呢條友係賣港賊黎
唔理佢等佢玩完

要打落水狗！
佢翻到身咪又賣多一次香港人

對準政權！劍指達狗！

佢真親中都唔係今日先知
以前佢會好似tvb咁反下正苦
近年已經無

你話冇屌
cap埋圖比你睇有屌
仲要未碌落去 未計留言
啞撚左？
你要玩泥漿摔角你既事

咪淨係識抽水
駁都唔撚咁駁

達哥醒目仔
而家扮唔似自己，扮用第三人稱實際發洩緊，
發洩完就話行文唔似自己係比人偷acc

全連登講緊幾萬人
一係你就cap好啲
一係你就認你講錯再講過

達狗你太年輕了，你以為真的有那麼多人睇你的影片嗎？其實都是我一個人睇的，不然我換個id做同樣的事給你看！

729 18:00 達哥現身動漫節，有冇兄弟捧佢場?

達哥真人唔串

大j同佢真係高下立見

沒有對比就沒有傷害

咁依家呢個環境 我點都要上嚟睇最新啲消息 支援呢場運動 今次連登的確係主流嘅消息流通地方 呢個係事實
而連登紅底都係另一個事實 起碼我唔係做二五仔先上呢個登

嗯

唉，佢無晒影象架啦 黎鷹都屌7佢好耐

想知佢真人串唔串
黎緊有個好機會喇各位兄弟

729！守護迖哥！

729 18:00 達哥現身動漫節，有冇兄弟捧佢場?

叫Sony搵大J算吧啦 迖狗就留俾Xbox

唔理撐唔撐
27,28,29號搵日屌達

唔使帶假面具做人咪幾好，唔理投共定扮支持民主

認真 做咩都畀你哋屌㗎啦

佢反送中 譴責黑警暴力咪唔會比人屌囉

！

你班傻仔，人地見個勢唔對路即刻割席，你地就推佢上神枱，冇野呀?

你話冇人
上面圖果d唔係人
你唔撚認錯？收皮啦

Ming狗今日都簽書
冇人捧場既

屌你老母咪撚覆啦
你好撚柒煩呀屌你老母
咁撚得閒係度煩鳩人
死廢柴
幫達狗含撚啦

不分化, 不割席
７２９，守護迖哥！

729 18:00 達哥現身動漫節，有冇兄弟捧佢場?

唔見你地幫子華狗 Kay狗 農狗 Ming狗含撚？

呀sor 第個post幫緊大陸軒含緊

駁唔到嬲撚到震
睇見就好笑

自作孽 真係精彩

佢係咪已經癲咗,一時用第一身一時用第三身自稱

條垃圾收皮啦
另一個youtuber馬田而家開緊live屌到仆街同勸緊人出力
佢剩係識掛著賺大陸錢

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

光復香港
時代革命

完美世界義士比狗打 唔出聲都算 仲要宣傳完美世界

(超級Backup台)(721)上環+元朗

上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

我都覺得係佢呀哥

係咪佢本人都唔重要 講得咁盡 明顯預咗放棄一批人 或者直頭以後唔開台（後者好大可能）

但係達哥冇阻止
咁都當佢認同 等於佢講

達哥
由而家開始支持你
你唔會因為立場唔同而向人低頭 有骨氣
係就係冇良心左d
做好自己就得

佢唔配再有「達哥」呢個尊稱
而家應該叫佢‘達鼠’ 過街老鼠一隻

btw 都係唔好再focus達鼠了
就當佢消失左算

只係代理中資game 接嘅廣告都係中資企業多 任何社運都係一句在心中就算 到衣加連64都冇講新聞 太陽照常升起... 仲要唔要多d ?

支持達哥不向惡勢力低頭

其實我個人係屌佢以前64都會出聲講
今年64已經冇講，送中提都唔提，若果由一開始就唔提任何政治，對佢冇呢個期望就唔會失望同屌佢。

成篇野9成屌兄弟
得一兩句話見到市民俾人打好嬲
香港人由612開始個個禮拜俾差佬打俾藍屍打
你去到尋日先識嬲?

成個PERSONA一野撕爛哂
動漫節我都唔知佢仲敢唔敢浦頭

依家咪spin左

#299已經收左皮啦傻仔特登唔quote響到自loop精神勝利
評分隔黎粒回應link睇到曬你條傻仔咖

tone唔多似佢

自己開個POST SPIN
之後自己狂quote叫人關注返正事就唔撚傻鳩?
笑撚死 露曬底啦你
仲諗住返去299睇你有乜偉論
屌你老母傻閪圖叫收左皮

你收皮未呀咁傻閪

當係佢阿哥 點會依家都未del

講嘢風格唔多似佢
不過我覺得呢個係達狗真實想法

我唔係話幫佢，我對佢好撚失望
但問心，開頭反佢屌佢都無咩問題
但有啲人真係三日唔埋兩晴就開post嚟屌佢
屌足咁耐係人都會爆啦
或者達哥真係一個港豬/暗黃？
但屌咗咁耐我覺得乜都夠
只要unfollow果啲就夠
依家出唔出聲都比人日日屌，我係佢都爆啦
佢有一點講得啱，唔好再focus係佢度啦，由佢變過街老鼠啦

quote撚完未呀傻閪
自己開postspin完自己quote十幾次
癡撚線

攞沙啦繼續話我開post spin自己仲推得落力過我陰公

jer達哥為己任呀嘛
屌到佢反皮呀
其他人冇出聲就算啦 唔好迫人表態

我又唔介意spin
得你傻閪係咁quote 叫人關注正事
推po咪推po
比人笑下你地幾撚傻閪

你尋晚比人打親頭搞到思考有障礙前言唔對後語係幾慘既

大家咁話啦
貼張圖話駁左收左我皮
妄想症發作 癡撚線

話你攞沙之前你望下自己吠乜?
叫你攞log你跟我口水尾然後噠句大家咁話

quote埋#278呀嘛咁型

281都未撚識答
點quote呀傻閪

反骨仔一刀兩斷

你用281執我口水跟我講野黎應我278然後叫我答你281數字都唔識數

執乜撚野口水尾
你叫我執log就得
我叫你執log就縮?
傻閪

小學雞自己紅色大字好威威點知一叫你攞實據就用人地問題問翻人 要論次序既你攞到出黎我咪收皮囉咁簡單
自己睇清楚係縮都係你自己縮先啦傻仔答唔到就第一時間問翻人轉頭好叻咁

笑撚死
自己都攞唔到log話返我轉頭
仲要計次序 屌你老母
我問你先你要答我先咁呀
小學雞真係唔撚知邊個

你要計次序
你話有post 屌子華 農夫 淫kay 單春
逐個搵post出黎啦
又話計次序？又唔撚計呀傻閪
估撚到你

世界級 正常人都係會答問題先再問問題
得你個奇才先會用問題答問題然後要出題目個人答你答問題條問題 你睇下你幾醒啦

你要計次序你話有post 屌子華 農夫 淫kay 單春逐個搵post出黎啦又話計次序？又唔撚計呀傻閪#haha#dog#haha#dog估撚到你[sosad]#good#
應啦屌你老母 計次序呀嘛
定係唔撚計呀

做乜又spin呀

唔好再post隻狗出黎

個post我開添 繼續spin丫

自己話計次序先
而加發現自己柒先又話spin
估撚到你
笑撚死

計次序呀
又唔撚搵咩post屌??
捉到臭

447先叫我搵

哦屌自己話有post屌
而加又搵唔出 又唔撚計
話撚左

陰公數字都唔識數 攞開壇第一句叫我應丫嘛然後話佢係第一個post
唔見你當時叫我搵

保持緘默都係民主社會，言論自由既一環。
想追求真民主咪屌9人係咪都要表態。
你可以dislike佢但咪做連衛兵批鬥人啦

嬲到似變左小學雞式回應
真係達哥黎?

自己話有先唔洗拎證據
咁我都唔撚洗啦log乜柒呀
傻閪搵啦 定冇呀

真
軒仔fans都叫人唔好迫人表態

紅色大字啦繼續
話我自己quote自己傻仔點知你

當時又唔洗我拎呀

自己笑鳩人自quote先
而加又變左我笑你
思覺失調?

自己話有人屌都唔洗拎
咁冇人要拎啦
log乜柒

思覺失調

咪繼續耍無賴囉用問題答問題

真呀
咪繼續自己拎唔出證據
反轉頭問人拎log囉
又話計次序 之後發現自己先就呢鋪唔計

陰公自己抽自己一巴

何來反轉頭呀?
你當時有叫我攞咪攞比你囉

自己笑人quote先
跟住精神分裂話我笑先
陰公

係咪又係個句 係兄弟會明呀

講野唔洗比證據?
咁你憑乜問人攞呀

[quote]quote撚完未呀傻閪
自己開postspin完自己quote十幾次
癡撚線p/quote]
你自己講既我真係唔明你up乜

到依家仲撐達狗嘅同撐警無分別

次次開post要出論文

憑你紅色大字囉

郁D又開POST反達
擺明藍絲撐共反而唔去狙擊
咩用意好明顯
根本就係唔見得人好 帶風向欺凌人
因為D大人物你搞唔郁 淨係搞到呢D小人物
咪就係欺善怕惡 鋤弱扶強囉
唔想睇既人一早就UN左佢啦 鍾意佢既你開幾多個POST都無用
今時今日係得你D狙擊佢既人仲有FOLLOW 幫佢宣傳
都唔知話你係FANS定HATERS好
利申淨係睇過佢以前玩HITMAN D精華
將D專注力擺喺正事到好過啦

#299已經收左皮啦傻仔特登唔quote響到自loop精神勝利[sosad]#good#評分隔黎粒回應link睇到曬你條傻仔咖[sosad][sosad][sosad]
我夠唔明你up乜柒啦
我quote就精神勝利法
你自quote就唔撚計

又無所謂既我覺得
今日先星期一 到星期六仲有排
屌鳩條撚樣當輕鬆下
反正憎佢既人都唔會再在意佢

憑你開post又交唔出證據呀
咁有未呀

ching利害 世事都睇通睇透

我留言都唔撚洗出論文啦
又問我拎log
人地要寫論文交證據
自己唔撚洗

喔原來quote錯 已經癡到連自己quote左自己都唔知

你除左識執口水講我講過既野仲識乜 真心問

喔原來屌錯
已經唔知原來自己屌鳩人自quote先

達狗=熱狗
屌票撚

2人跟次序你講先
到自己原來最先要交證據就話我跟人講野
屌＿

都係果句 你紅色大字講到實牙實齒咪比你展示下根據 點知又要問翻轉頭
心照啦

屌一字一句話有人開post屌
叫你逐個cap出黎就縮
真係邊個心照自己諗

你自己數下你有幾多句係跟我講野
曬時間

法國次次撐達狗都係個幾件傻閪

你明唔明呀 哥達係得地一手一腳撐佢捧佢上位 其他人係娛樂公司捧上位 我地對貼近自己嘅產物著緊好正常啫

你自己定次序先
唔跟你點屌呀
訓撚醒未呀你
拎唔出證據話跟你講野
屌

繼續囉 講緊一樣spin去第到

問問題用問題答
我話心照你又話心照
都費事數

你叫我拎證據唔係spin
我叫你拎證據就係spin
笑撚死

我叫你cap圖
你咪又係問返我log
自己用問題答就唔計

粉坦?

你咪繼續loop
應到278我咪收皮 你其他垃圾全部之後講 就係咁簡單

樓上兩位手足好有耐力

230未應叫人應278
傻撚左?

完咖啦 條友耍無賴無計應機蠢左

笑撚死
小學雞到話拎證據要計次序
比人發現自己要交證據先就呢鋪唔計

自己應自己係得你做到
請繼續quote自己推post

大家咁話
繼續自己quote達哥post叫人唔好spin正事

利申冇睇過。一直唔太明佢有咩咁好睇 sor9

就黎動物節咪出聲囉
搵埋最後一水阿
只屌又好幫又好 到時到場咪有人氣

互屌之後會唔會有30分鐘自由搏擊時間

咪嘈啦
嘈黎無意思

达哥啲fans真係好撚恐怖

一齊下星期一反达狗場👌🏻

估唔到達哥淪落到咁

仲有人支持达哥先得人驚
係咪藍絲黎架

咪撚轉移視線啦，有正經嘢唔做，唔做都唔緊要，唔好係度達哥前達哥後，嘈嚟把撚咩！？

真心 唔似
對佢失望係一回事

應該係admin 之類啦

wow串過馬騮屎忽 叫男朋友以後唔使睇

唔知係唔係奶共奶耐左
近朱者赤, 近墨者黑
以前乖乖仔一粒粗口都冇既形象咁就一鋪清袋

純粹為自己利益而發聲
我相信冇人狙擊佢,佢連呢篇9成屌兄弟大J, 1成屌黑社會魔警既POST都唔撚會出

如果佢跑出黎話唔係佢自已黎
我真係一世唔再睇

大陸個啲就算撚數喇
小學都可以做醫生
比幾十蚊就有張清華北大醫生証書

佢實話你上嚟丫你上嚟丫比支咪你講
成班一百人一齊做倒good手勢好過啦

咪上去同佢講
驚佢有牙咩

搵個口齒醒目啲食左得力素先好上去同佢講
但我估佢都有幾手準備

而家要政府同警察做野？
請問佢點解唔出句聲支持抗爭者？
點解唔願意講出自己嘅立場？
佢平時同班人稱兄道弟，而家又離晒地

佢先唔驚你地
大把fans KOL支持佢
話你地紅衞兵咋

推係個句啦夠人多

唔似佢本人角度講咁

人地做show 睇show果個都開心雙贏
達哥？show都唔撚做呀 你唔撚出黎做下show
屌你達哥

現代版岳不群

食屎啦 咁都叫紅衞兵
仲支持達哥既一係盲既 一係一撚樣係人渣黎

如果達哥打份文員工 另作別論
但佢係Key Opinion Leader
你個人無opinion D人咪唔鐘意你囉
更加唔會係leader

原來kitspy都仲撐隻迖狗

澳門人質素和共狗無乜分別

report 佢啦 一大篇仇恨言論
又有粗口

唔需要你做到伍大師 大J咁
但連呼籲下人做選民都唔講
公民責任，提下唔洗死掛？
由sleeping dog開始睇，
只知道你枝咪把聲愈清，你講野就愈濛糊！

開頭見佢出PO,我以為係動漫節佢要出現
驚到時比人掃場所以出文扮下野
點知原來係出PO批鬥D屌柒佢既人
哇,你老味真係好撚精彩
利申:我覺得唔洗逼人表態,不過我係D默默unfollow既人黎

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

可能就係無人搵佢 出動漫節
Game 商們 都怕兄弟踩場

唔係話佢動漫節會出現啦咩
好似一早已經請左

Sony有請佢

犬哥

兄弟

佢推定係俾人cut job呀

話哂佢都帶左幾年娛樂大家
比起打示威者班人同警察
佢只算係一個普通唔出聲既人
唔通咁都要傷害埋咩

除非佢真係壓抑咗好耐 如果唔係都唔似佢
「撚」打咗做「能」斷估達哥中文系都識字掛
睇怕似公關災難
不過我已經無睇佢好耐 唔關今次嘅事
而係越嚟越唔好睇

你老味咪撚扮哂野了解一個人啦柒頭連登仔
呢個咪佢本性囉

岩啦29號，六日行完禮拜一去囉

傳私訊去fanpage有咩問題?

係啦係啦

好心啲連登仔咪再理達狗啦，定係你地平日真係咁悶，冇得睇達狗會好悶啊

以後都唔會睇
達哥gay佬果然陰陽怪氣

小心此人

屌 反達還反達 ching 咪撚讚呢2件垃圾得唔得 食人血饅頭食得貢撚開心 就上到神枱

唔使理條垃圾啦

偽君子

好多傻閪仲盲撐緊

佢同toyz真係高下立見 toyz就拍片道歉 達狗就開post屌兄弟

TOYZ 除左呢條片之外就乜都無...完全無後續
一星期後又繼續出埋D無關痛癢既片

反而小雲寶寶令我幾意外
因為佢個款不嬲係唔理政治果種

點都估唔到達哥係咁既情況下收皮
仲諗住個台睇得一日得一日。而家咁樣完結 真係可惜

無睇好耐，收皮未？

我估佢係上左會，供緊樓，仲借左人錢
依家又俾人屌， 收入又好波動，又要還錢
多重壓力下 最後爆煲

仲有柒頭撐佢先好笑

講到咁慘咪一直都唔好表態LOR，又唔係受唔起

你老母唔做雞就可惜

痴撚線, 咁早就發顛,
係佢得罪你呀, 唔係我得罪你呀, 屌你老母

係邊到撐

大J 都講到明比人彈左好多jobs
亦都推左好多
达哥就自稱推左好多jobs
又唔講下推左邊啲 又唔講下有幾多係比人彈？

迖狗最新呢個post見到kitspy comment
話咩真兄弟會支持

但eagle就..

21號佢應該出現係元朗地鐵
佢話唔掂政治就無事
21號起碼可以打醒你
你真係以為睇完阿mi concert
就無事
我朋友又係咩都唔理淨係搵錢同溝女去旅行
21號佢都有被黑社會打
無得你奶兩邊
不過達哥就算宜家表明立場都無用
呢兩個月我無論心理同生理都受左傷
已經唔想每日浪費兩個鐘係達哥身上💩

達不入地獄,誰入地獄

我反而唔明達哥要係臨近game show
先講ｄ咁偏激嘅野
之前back up事件又好冷靜咁處理
(換轉我反而想發火)

二千蚊佢都有耐性咁追
點解今次咁失去理智？

達粉肯面對達哥已經離開左我地既事實未
用幾年直播時間建立友誼稱兄道弟
得到你地既信任賺到人氣
而家搵到錢之前所謂既兄弟變哂契弟
到今日終於忍唔住開火
潛台詞就係我靠自己都搵到錢
做咩仲要睇你班友面色 攤牌囉咩事姐而家
我直播扮傻仔廣告扮神鵰咁辛苦
而家係我收成期 你班condom契弟咪阻撚住哂

罷睇！ 死...我從來冇睇過

無讚 最少人地肯出聲 唔會一出聲就屌人

講還講 個撚字可唔可以打返啱 唔好用能
好撚銀眼

7月29 入去捧場

729，守護迖哥！

佢每次出聲都係喺PR眼中一定要回應嘅時機：

1. 6.12比柒婆定為暴動，全香港都好嬲
2. 烈士自殺，有連登仔開post問達哥點解咁多後生仔輕生，佢身為steamer咩都唔講
3. 大J呼籲youtuber做正確嘅事

成個感覺好商業化，似係PR篤佢講嘢佢先出聲
學有啲巴打咁講，達哥講嘅嘢唔係完全無道理，
不過我地真係高估咗佢風骨
真兄弟就會繼續支持你，再見達哥

但係講64點解ban

兄弟既野, 明既會明!!

唉
企出黎真係咁難咩

佢壓力真係爆煲
但d壓力根本係佢自己俾自己

做得公眾人物就一定有hater
咁易崩潰點搞呀

2013年：天龍八部3 Online
2013年：Regaine倍健
2014年：Sony
2014年：明珠台「周五星級影院」
2014年：魔卡勇者 已於2015年6月30日停止更新
2015年：夜服幸福止痛素, 特強幸福止痛素
2015年：Expedia
2015年：Jolly Shandy
2015年：KFC
2015年：Microsoft Surface 3
2015年：St. Ives
2015年：TCL HK
2015年：「雪纖瘦」
2015年：網上行
2016-2018年：樂敦PRO眼藥水
2016年：Circle K
2016年：Expedia
2017年：白蘭氏雞精
2017年：DBS COMPASS VISA信用卡
2017年：富途證券
2018年：將星之演武
2018年：葡萄適（旁白）
2018年：Swatch
2018年：豐澤
2018年：adidas
2018年：易賞錢
2018年：美國箭牌洗頭水
2018年：Pizza Hut
2018年：曼秀雷敦
2018年：天涯明月刀
2018-2019年：僱員再培訓局
2019年：Razer
2019年：Nuskin
2019年：香港迪士尼樂園
2019年：嘉土伯啤酒
2019年：樂敦PRO眼藥水
2019年：勞工處「展翅青見計劃」
2019年：TimTam
2019年：KFC PUBG MOBILE全港食雞大作戰
2019年：AxE：背水一戰

要推job, 真係好難

佢自己攞黎, 怪人做佢

佢唔番支那做直播，十三億人課金喎

唔開台點搵錢啊 咪玩啦

番大陸開

佢寧願扯爛塊面周圍同人屌都唔肯將件事來龍去脈去解釋
佢咁樣都等於同人講「我係有立場但我之前唔講 但我而家寧願屌班之前撐我嘅都唔想再沉默」
咁點解唔索性講返清楚 你都明知撐你嘅會撐你 唔撐你嘅最後都唔撐 講清楚晒咪大家各有各行 你仲要互屌搞到咁

分化撚又黎分化了

嬲呀？咁就要屌得再落力啲啦

今次小心此人 馬嘉伶11880 大j打手＋分化撚

係呀係呀
唔撐達都係大J打手

其實有冇人覺得佢唔係達哥本人
講d野完全小學雞化 , 又屌人 , 撚又變左能咁
明明平時好滑頭 (bob叔都係咁講)

達囝俾人hack左acc先發癲
真兄弟會明

俾人日日係網上特別待遇追閙足兩個月，情緒受唔住都正常。重點係佢咩都無做就日日上熱門俾人追住來鬧，真係好奇怪，好似全港得佢一個kol咁，佢既post分分多過何君堯同林鄭，唔知情既人分分鐘以為達哥係白衫人既指揮官或者係林鄭個老公。

講真係會有d同情佢, 話晒每日咁樣俾人inbox屌, 選擇沉默係咪同工作背景有關就唔清楚

但另一方面佢以前咁敢言, 加上佢都算網上最受歡迎個批既公眾人物,
觀眾對佢既期望越大真係會失望越大, 而家變左沉默既幫兇

唔表態就要俾人搞
其實我真係好反感呢個做法

係個對比大啫。

Sony 再用達狗，我唔買ps5

有咩對比唔對比?

平時做開衰人, 做一件好事就變英雄
平時做開好人, 做錯一件事就千夫所指為世所不容

以事論事, 唔表態我唔覺得佢有咩錯, 至於佢chatroom, 我想講果度時不時有人洗版
我想睇佢打機同埋睇同打機有關嘅留言, 我尊重佢地言論自由, 我唔會出聲屌講政治嘅人, 最多無視佢地, 但佢地唔會覺得對其他觀眾造成扞擾仲要覺得自己好啱

不過咁啦, 我改變唔到你地諗法, 你地都唔會改變到我諗法, 除非有朝一日達哥出到黎撐警撐政府, 否則我始終反感你地呢啲行為

因為你只係將呢個月反送中、警黑互相庇佑矮化成一件事。但這一系列事正正是大是大非，黑白分明。而當佢今日做既嘢背離支持佢既網民咪會落得如此下場。

達狗老閪都會開返台
唔開台點收錢打機
十成九下幾個Post就係廣告
跟住開幾日台就即刻玩埋啲垃圾手機Game

破防？

其實好難咁分割。

如果你只係喜歡睇達哥打機，咁談唔上係一個fans，你最多可以話自己喜歡睇達哥嘅stream ，係佢節目嘅fans。

如果你話你係達哥fans，咁你必然係喜歡佢所代表嘅野。Fans之所以鍾意一個celebrity，係因為佢代表咗某種社會型象同聲音，繼而形成咗一個community。

Streaming通常吸引人嘅，唔係個節目本身，而係個streamer嘅personality。即係睇真人show，你投入去睇嘅，係啲參賽者，而唔係個節目。

所以當你嘅personality轉咗嘅時候，例如你個型象係走本土路線、為年輕人發聲嘅，然後當年輕人受壓嘅時候採取唔表態嘅態度，大家就會覺得你變咗，咁好自然有部分觀眾就會離棄你。

其實唔係一樣咁崇高理念嘅野，只係一種商場作業。即係你食開星州炒米，而家碟星州炒米煮法唔同咗，唔啱咀型，咁你咪唔食呢樣或者去過第二間食。

佢唔係叫開自己達叔嫁咩

第一日睇chatroom?

首先, 我唔明點解要用fans黎定義觀眾群, 觀眾同fans係兩回事
而節目嘅fans呢個定義就有啲搞笑, 請問一個節目嘅fans所信奉嘅係咩呢?
同埋fans點解一定要喜歡「偶像」所代表嘅野, 果啲叫fans? 我認為果啲叫失去自己判斷力嘅人
我只係一個鐘意睇人打機嘅觀眾, 我仲有睇唔同嘅人, 基本上任何節目俾到娛樂我, 我就睇同like

好啦, 我由頭都尾都無自稱係達哥嘅fans, 亦多謝你睇得出我唔係佢嘅fans
即使我唔係fans, 我應該都有資格講我唔認同追擊達哥嘅行為, 呢點的的確確令我呢個唔係fans嘅人覺得反感, 就係咁簡單
若果話「唔係fans憑咩出黎幫佢講好說話」,我只能夠講對於一個帶過娛樂俾我嘅人, 多少都有啲感情, 我好「同情」佢今日嘅境況
------
其實類似嘅事都有發生係其他人身上, 唔只達哥, 不時都有post批鬥政治冷感嘅人, 但請問真係有必要咩?
我都睇到自己有啲朋友好熱心投入反送中, 有啲仲掛住飲飲食食甚至北上消費, 仲有人係做警察添
我要鬧佢地仲掛住玩樂? 無必要
我要鬧有做警察? 無必要
我鬧佢地, 對反送中呢件事有咩幫助? 大家只係立場唔同, 若果任由憤怒同情緒去主導自己嘅行為, 同失去理智果班黑警係無分別
-------
PS: 家下反達班人, 佢地唔係因為呢間星州炒米轉左做法唔啱口味而唔食或者轉第二間, 佢地係企係廚房門口係咁鬧個廚師
基本上我係支持轉過第二間同唔食果類人, 但我就反感入去鬧個廚師

我覺得你唔能夠將逼達哥表態同逼你朋友表態混為一談嘅。因為達哥係代表咗一種公眾嘅社會價值。即係你朋友出軌嘅話，唔駛好似許志安咁開記者會道歉㗎嘛。

講返fans同唔fans嘅分別，你係一個brand嘅fans，你買緊係除咗係件貨，仲有佢嘅characteristic，如果你只係享受緊嗰件商品，咁你只係消費緊一件商品。

唔同嘅係，後者只係消費性質，嚴格嚟講冇感情嘅，當商品變質嘅時候你可以輕易棄用佢同佢講byebye。例如你因為有特價所以去開惠康買野，當佢冇特價，你可以去百佳、759。一個好簡單嘅決定。

而前者，就複雜好多，你可以理解為Apple Fanboy，明明啲野有問題，但都邊屌邊用。點解呢？ 因為你對呢樣野有attachment，當佢變質嘅時候，你會希望佢可以回復返以前嘅水準，你唔會拍吓籮柚就走。當然呢種「希望」嘅表達形式，可以係正面，亦都可以係負面。達哥好明顯就係屬於呢個範籌。

我覺得大家屌個廚房呢件事完全可以理解，都係惠康百佳個道理喇，冇真感情嘅，大家一早無眼屎乾淨盲算喇。

So true

共產黨用不同手段將敢言既人滅聲，包括經濟手段又好 威嚇又好
而達哥正正代表左遊戲界一個自我審查既不公義事件，如果佢唔係咁出名就唔會引到d人咁激動

去大陸b站搵食，真牛b

支持大J

呢個就係缺乏自制力嘅人, 將感性壓過理性去做野嘅現象
佢地感性上唔接受轉變, 自己亦唔想跟住佢轉變, 就要逼人地轉變到啱佢地心意
呢種情感綁架, 正確咩? 我反感, 就係覺得佢地缺乏對他人嘅基本尊重

好多人將公眾人物、公眾形象等等嘅理由, 將自己嘅價值觀投放左去名人身上, 覺得佢地「應該做乜、應該講乜、應該諗乜」
名人本質都係一個「人」, 佢係有影響力, 但佢並非「必需要」配合公眾嘅諗法
你話許志安要開記者會道歉, 不過係公關手段啫, 都係想儘快平息事件

講番商品, 理性上果件商品/品牌唔再適合你嘅需要, 你應該以行動去話俾製造商知你唔會再用佢, 當巿面上明明仲有其他代替品, 但係再不滿佢個品牌嘅轉變, 仍然去買, 然後用住黎屌, 想屌到佢改 (咁天真?)
呢個情況唔再係製造商漠視用家意見, 而係用家將自己放係唔平等嘅天秤之上, 以圖用忠誠度同情感去主導人地公司嘅發展方向, 咁樣首先就係對自己不利, 呢種出於「恨鐵不成鋼」嘅情感主導行為, 十分愚蠢同無價值
就算達哥今日跪低/認錯, 去前線衝, 請問各位就滿意咩? 會接受咩? 我敢講一定唔會。
以我所睇, 佢地家下求嘅唔係想達哥企係佢地果邊, 而係純粹想睇佢仆街啫, 我唔覺得鬧左佢成個幾月, 今時今日反達果班仲有當佢係人。

其實你你會唔會以為我唔明佢地點解有咁嘅行為?
其實我好理解, 因為當我望到自己仍然玩樂中嘅朋友動態, 都有過一剎那嘅憤怒, 覺得「有無搞錯」
但我俾自己冷靜一下, 我唔會去鬧佢地, 亦唔會去逼問佢地表態
我理解反達果班人嘅情感同憤慨, 唔代表要認同佢地嘅行為
你覺得佢地出於情感而去逼迫達哥嘅行為合理、以身為fans之名而發起嘅「動之以情」行動正確嗎?
-----
你可以唔洗答我, 但我嘅答案都係, 佢地令我覺得反感

露哂底(都仲有12萬followers.....)

錯，你唔好睇得連登咁大影響力
係張建宗講左句哀悼死者，佢之後先出po，你自己諗點解

因為你撐送中

其實你都開宗名義話唔想俾人說服，我都無謂講落去，唔係就只係會嘈交。

最後我只係想講，一講理性嘅，就已經唔係fans。fans就係唔講理性，你睇吓啲fans幾萬蚊買張機票山長水遠去睇show，仲要一日去，第二日返，理性嘅人點會咁做？喺你口中就係缺乏自制力、愚蠢同無價值，但對佢地嚟講呢種係佢地愛一樣野嘅表現。

人就係不理性嘅動物，亦係咁，我地先至比其他動物優勝，因為我地唔理性，所以我地會相信故事同信念。好似聖經咁，說句實話，大家都知唔係真，但係每個星期都有千千萬萬嘅信徒去唸經望彌撒。同理，我地可以因為一個信念，喺冇具體物質利益得著嘅情況下，動員到幾百萬人上街。有乜動物可以做到呢樣野？

大J、鄺神、民主黨都可以返身喇，香港人好寬容，只要你有做到合乎你受眾期望嘅野，大家都會支持返你。 做唔到嘅，咪做唔到囉，但你嘅支持者好自然會反對你。

我想強調嘅係，celebrity嘅型像係由個celebrity同埋觀眾群一齊建立出嚟嘅，捧佢上去嘅時候個celebrity冇否認呢個形像，仲甘之如飴，調返轉嘅時候有強烈不滿，係正常不過嘅事。

達哥:警察
Sunny:黑警

達哥:而家需要既係政府做野，警察做野
Sunny:聽我講，唔好信警察係好人；聽我講，政府講緊大話；聽我講，大個唔好做警察，真係唔好，做警察就等於幫黑社會做事！

達哥:尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??
Sunny:班黑警收得份糧保護市民係應該做咖！份糧包咖！我有份出糧俾佢地而家份內事都做唔到！納稅人唔鬧得呀？警察都有好人？叫我唔好一竹竿打一船人？好人呢？你搵俾我睇？點解你份工要做嘅嘢由市民做呀？同我一個一個出嚟好好解釋。

中立都要屌連登多得你唔少

佢冇左好多收入，乜都爆晒出黎

盲屌咪姐係on9囉

你啲口吻都同藍絲一模一樣，唔同意見就開始妄想症發作一味靠屈
你講出黎自己唔覺得荒謬呢下好野，好似你咁低質嘅on9都好耐無遇到

番去你老母個閪度咪撚出黎柒啦

本身以為係果位講野都有啲道理嘅巴打回，諗住今朝有時間慢慢睇，點知係傻閪一個

冇架啦
達哥既影響力比反送中前會少一半
因為已經FAN屎已經分裂左出黎
分成物質主義同後物質主義2派
物質主義者會繼續支持達狗繼續走沉默是金,食2家茶禮路線, 通常都會掛"達哥冇JOB係咪你養呀"係嘴邊
後物質主義者想達哥加入佢地一齊抗共,就算唔敢上前線,最低限度都要係網絡發下聲

其實睇達哥由送中修例之後發既3個政治表態POST, 已經知道達哥既取態
達哥已經選擇左留住物質主義者FAN屎, 放棄後物質主義者FAN屎

完

本來都仲好少少
但最後竟然係用發老脾黎處理真係好趕客
呢個已經唔係立場問題而係PR真係太柒
你有返少少風度唔得既，係都要屌客

想睇黎鷹屌鳩達哥, 求傳送門

達哥係支那既市場愈黎愈大咪得 話哂都香港首席愛國kol

比你哋屌咗成個月啦啵
會爆都理解到啊
Kol都係人，都有情緒同容忍度架啫
利申：已棄

你身為大家公認最大方嘅KOL，
都冇理由潑婦罵街咁都D人互屌呀
無論點都好你身為KOL點都唔應該做D咁柒嘅野掛
除非你打算完全放棄達哥依個身份嘅姐

我會用選舉第3個方法,用其他代替品同繼續屌佢,令更多人知道

大家千祈唔好去洗版講達哥
PlayStation HK

大家千祈唔好去PlayStation HK 動漫展post洗版講達哥
PlayStation HK

其實係真係好撚on9
即係假如我係元朗人，上屆立會投咗何君堯入去
而家因為不滿721黑社會打人單嘢
所以下屆選舉我投朱凱迪唔投何君堯

而我一旦做咗呢個投票決定
以後就唔可以追擊何君堯

有少少牽強
始終何君堯係成件事最大嫌疑之一
重要係打人，公開支持送中（下省幾百字）
達哥只係唔出聲，比人屌沉默無問題
但今次真係過晒火

都係果句，佢都係人，就算明星、kol都係人
如果一直單方面屌，禁得太耐無嘢發洩遲早有情緒病
而且都比你哋屌足咁耐先開一個post還拖，算啦
我自己都好撚失望佢唔係企我哋呢邊
但諗深一層，其實會唔會係我哋神化得佢太緊要
講到好似佢對我哋講加油我哋就充力量咁
同埋佢企同一陣線，但都無企對家果邊
就算當佢中立，佢都係中立偏黃
最後我都係果句，屌佢唔係問題
但真係屌得太耐，過晒火
佢雖然身分係第一kol，但其實都係人一個
網絡欺凌太勁係咩人都頂唔順
重話要去動漫反佢場，掉雞蛋？
要掉雞蛋嘅排隊都未到佢
Unfollow, unsubscribe 就算啦

屌你啦
咁一開始就咪撚r政治光環啦
r撚完政治光環之後而家唔撚表態or由黃轉藍點解唔屌得呀
有d野係一涉足左就冇得返轉頭，除非離場

話咩「xxx都係人」「有情緒冇問題」
我真係唔明個邏輯喺邊
你係可以發泄 但唔該搵個合適既地方
而唔係喺自己fanpage破口大罵反屌所有人

點解用第三人稱？同自己人格割？

咁佢一開始係真黃絲，佢真係敢於發言我欣賞佢
跟住佢收中資錢跟住要收聲都係佢自己攞嚟
你絕對可以屌佢變咗質，唔再係同路人
我無話唔比你哋屌，但我執著嘅位係屌到過晒火
足足一個月，你話佢由黃轉藍，但又無咩實質跡象顯示
最多叫做由黃變成無咁黃，或者唔黃
但都未變到藍
你哋唔鍾意佢可以unfollow，我絕對同意
你哋依家係要迫到人哋落台，以後唔開台，唔做kol
如果佢無晒人氣，自然會收皮，但靠狙擊嚟收佢皮咁就有少少過火
我上面都係理性咁講下，都已經比你屌埋一份
不如你哋問下自己究竟係期望落差太大而屌足咁耐
定佢實質做咗啲咩傷天害理嘅事而屌足咁耐

做番自己

好簡單，因為人係情感動物，而感覺被背叛係最強烈既負面情緒，老fans自然會有激烈反應

unfollow咗好耐

我認同，人係感性動物
我由中學睇到大學畢業，應該都算係老fan啦
但我重申我個論點係過晒火
我覺得被背叛而屌佢無問題
但個情況開始失控
已經唔係係連登開幾十個post屌佢咁簡單
啲人去晒佢fb page pm佢嚟屌
真係變咗網絡欺凌
就好似佢係你女朋友，佢同你性格不合而分手
屌佢無問題，但似乎屌得太盡
如果佢係比綠帽你戴（變咗藍絲）
我都會理解你哋嘅感覺

如果呢個比喻唔啱聽就當我無講過啦

好難理解咩
達哥係kol，但其實都係人一個，一樣有情緒
比大家屌得多，屌足咁耐，有情緒反應好正常
如果你覺得佢唔應該係個fanpage度屌返人
咁我先唔反對你住，咁你係咪覺得佢應該一直受人屌
而搵其他嘢發洩？可以搵啲咩？
另外就係，佢唔應該係個fanpage度發洩
咁調返轉啲人pm佢個fanpage嚟屌佢又應唔應該呢？
真心問，唔係死撐

望住一屆網紅因為呢單野而沒落感到可惜

證明左網絡紅人可以靠網民撈得起
亦都可以因為網民而收皮

可以搵咩發泄佢本人先知道
我唔係佢肚入面條蟲
我從來只係話呢個發泄方法唔適當

如果有情緒就可以點發泄都得既
咁警察有情緒打人又可以？
林鄭有情緒所以乜撚都唔回應又可以？

fanpage就係公眾人物比人接觸佢既渠道
公眾人物同其他人從來唔處於對等關係
你屌林鄭老母 林鄭係咪可以即刻屌翻你轉頭？

賤種達而家諗返起自己曾經講過話要導人向善 企係雞蛋個邊 會有咩感受

首先我始終唔係咁認同搵達哥同黑警、林奠比
後者破壞力大好多

另外就係想睇清楚你嘅觀點
即係kol同觀眾唔對等
係公開場合，就算係自己fanpage都好
都只可以任人屌，一句都唔可以還拖，係咪咁樣？

點解唔𨳒埋陳奕迅唔表態？

公眾人物就係公眾人物
關破壞力咩事

冇話唔可以 係唔適當
佢宜家咪示範咗
不過做人冇公關 食屎咁解

Why

唔𨳒埋容祖兒？

咁多人仲講緊迫人表態
大家失望唔係佢冇表態 係變質
以往講開政治 64 而家洗版叫佢講下都當睇唔到
唔表態得一個原因 大家都知
而家仲要大包圍一齊屌趕客
有壓力唔開心個個知名度高嘅公眾人物都要面對啦 越出名越多haters添
但係唔係出個咁嘅post啊
你估大家好想放棄一個支持左咁耐嘅人咩

公眾人物都有唔同類別，唔能夠咩人都歸晒同一類
更何況達哥還拖都係網絡言語上
黑警係暴力對待，重要隱姓埋名
而且黑警係受專業訓練，達哥頂多係要做好公關

做人無公關食屎
咁睇嚟公關係一切
佢應該一直因為公關而繼續唔出聲

啲盲粉成日想spin到所有人係連衛兵
實情係個個係不滿佢變質

咪就係公關做得差囉

咁係咪所以公關做得差所以要一直追住嚟屌唔停手？

佢未出呢個post 時已經有好多人都有𨳒佢唔表態！唔係𨳒佢變質囉

咁如果咁多人要佢表態 其實佢都要處理 無論係暗示 表明立場 點都好 咁騎牆法結果咪蘊釀到而家咁
公眾人物必須照顧fans 你管唔到fans把口

你倒果為因
係佢公關做得差所以一直比人追住嚟屌

出黎教你地unfollow unsubscribe

代言中國國產驚
而家發哂老脾屌fans仲唔夠藍?
係咪要佢話自己做左黨員先叫藍
唔係為左食兩家茶禮你估佢真係會浮水咩

因為達粉得"迫人表態"呢個point可以講

迖寇拍片回應啦

佢又講得啱.
唔啱睇, 重去睇咩 ,

重好唔洗你 死日煩住晒.

達哥依家有經理人 .
唔洗佢本人答
升 LV

FB個Admin都玩埋罵戰 教埋你unfollow
真係想拋棄舊fans 靠00後搵食

動漫節.........

連垃圾屎 都出聲 條仆街仲串77

喺伍公子台睇到條片 我而家決定屌撚埋佢老母了 估唔到會有呢日 唔撐佢就係引戰狗 仲要del人留言 仲講言論自由 收撚皮啦 屌你老母

遊戲界既蛇齋餅粽

00後係大J,笑波子天下波

達狗毓民化
團結少數派
槍口齊對外
兄弟變信徒

子華神曰
小心此人